孫興敏真係好撚勁

想問佢超越左朴智星未

Who?

Arm arm 過左董方卓

亞洲人始終都係舞女最勁